有冇人覺得另一半追星好撚on9

唔講以為佢先係你男朋友
人地眼尾都冇望過你啦